條仔開始對你性冷淡 點算

如題

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

換過條仔

搵sp

9月1號去機場識返個外男朋友啦。
希望到時你會去

好愛佢
個處係俾佢

個個帖都見到你！ 加油！ 大家都一齊copy上面個內容share比其他人！ 9月1機場見

過唔到自己

So?
人地個處唔係畀你

到時見

佢應該都係俾我

撩下佢啦... 出街一野揸落去個屎忽或者賓週都得啩

你幾歲？？？

處啊，小多士呢

搵我

搵我搵我呀嘛

樓上

大大力錫佢春袋

攞你著過既底底幫佢包住條野打飛機,跟住再張佢條野塞入自己下面上下chok佢

去個旅行

一路睇 AV,一路做

推

gay post